想賣廣告支持警察

想係地鐵賣廣告支持香港警察 想問下大約咩budget到?

怕比藍絲跟風

自推

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

黨鐵會審批廣告

有無d 免審批既方法

推推2/10

3/10

無 不過可以無咁露骨咁做

e.g.1 成張海報都係QR Code 呢啲可以係後台改佢就吹您唔脹

e.g.2 幫明星慶生咁支持🤫

有無得網上流動連農場?
最好可以post係d明顯多人睇既地方

4/10

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案